政府根本唔怕你地擺捐血，國安法過左，黑警隨街搵個人屈佢犯左法 ，之後強行抽佢血輸比他人

政府根本唔怕你地擺捐血，國安法過左，黑警隨街搵個人屈佢犯左法 ，之後強行抽佢血輸比他人

係呀係呀政府乜都唔怕架啦
不如你講下政府怕乜？

廢文 拉

黑警：你，扒埋牆
全部的晒去紅十字會輸血，無一公升唔俾走

怕遊行 7.1 過百萬人會驚到瀨屎撤回國安法

政府怕你哩啲on9豬隊友。

而家已經做緊啦,
不過唔話你聽啫.

抽血可減刑？

問大陸買咪得，香港不嬲做開水魚
幾廿億水都倒得落海

恐怖過大陸

咁器官？

隨便捐血知唔知有幾大風險？